家下班新腥港人真係搞笑

識個攞左身分證冇耐既新腥港人，佢跟屋企人落黎，同香港人結婚，平時鍾意上深圳玩，話上面環境冇香港咁壓迫，地方闊落又開揚，行街食野都舒服好多，咁先係享受生活。

睇佢個樣似有生仔計劃所以想買樓，成日係度呻樓價貴買唔起（多L謝你d同胞囉），又話政府做乜放咁多人落黎爭地，搞到周圍都係人，唔想佢再放人落黎。另一個新腥港人答嗲仲好笑，話叫政府畀錢d人遣返返大陸

自己過左海就係神仙，落左黎同本地人搶土地搶資源，影響人地生活質素仲嫌三嫌四，乜料？

冇父幹既本地人真係等同班低下階層既新腥港人攬炒